天水圍天晴邨好多狗

好嘈，咩事？

班狗係到吠咪嘈

有示威者比狗追 有片 但我唔識po片。。。

宜家好似係同啲藍絲廢老吵緊